有無人生鬚生得特別快？

明明朝朝起身都會剃
好乾淨 摸落去滑一滑先出門
食完個晏 照一照鏡 又已經生曬出黎
收工果陣 個樣簡直好似無剃鬚咁
有無方法可以生得慢啲

利申：用電鬚刨

鬚後水

冇你咁快
不過到傍晚就會顯眼
d人好興夜晚7,8點問「你有冇剃鬚架」
我頂咩
朝早7點剃完都12粒鐘
激光脫毛咩

我剃完隔一日就生返出嚟
所以個零月先剃一次
費事煩

我都係
成日都比人問我今日有無剃鬚

我同我老豆一樣無咩鬚 細個覺得好奇怪
大個先知好爽皮

我又係咁
6點起身用剃鬚刀同剃鬚膏剃完
唔駛食晏,9點左右已經摸到生番出黎
如果唔係番工唔比留鬚,真係懶得剃

我都好少so
但我好想留

算啦 玩得過一陣 不如終身免疫

研究一下先

其實一日就出曬黎 我都覺得好快
有時收工同朋友同事食飯
搞到個樣好殘

哇 咁咪好濃密

鬚呢個野真係唔洗多

無鬚個樣 都精神啲 乾淨啲

返藍領工都還好
做office 的話真係好撚煩

我都類近
因為男性荷爾蒙比較多

聞說做laser會好d

一日要剃一次，有時冬天都幾辛苦用電剃刀

過左一個朝早就不似人形

又唔想完全無鬚 生得慢返少少好啲
不過我剃都剃得唔算乾淨 鬚根太顯眼

用普通剃刀好驚整傷
但好似乾淨得多

做過激光脫毛2年仲有毛

多就濃密
返學同人傾計/傾project就好容易比人睇到啲鬚
唔係佢地點睇我
覺得我老定唔整潔

呢度
啲鬚根勁粗 黑蚊蚊
上晝剃完 下晝就生番出黎
準備好去做激光

激光係做完全部無曬唔會再生？想做但男人無So 又好怪